偷渡等於叛國，廢老等返大陸坐啦

叛國會判幾多年呀啦？
有追溯期，成班廢老等返去大陸受啦，